一人一個喜愛嘅GAMEBOY BGM

Beast Wars!! - Theme of Cheetas
愈聽愈HIGH

好明顯後期tune過 原版係閪咁高音